{
    "Notifications": [
        [
            "通知",
            ".header-nav li:nth-child(1) .header-nav__list-item-link-text"
        ]
    ],
    "Support": [
        [
            "技术支持",
            ".header-nav li:nth-child(2) .header-nav__list-item-link-text"
        ]
    ],
    "Documentation": [
        [
            "文档",
            ".header-nav li:nth-child(3) .header-nav__list-item-link-text"
        ]
    ],
    "Welcome to Paymentwall": "欢迎来到PaymentWall",
    "Get started today by setting up your first Paymentwall project so you can start accepting payments from all over the world with 100 different payment options. The Paymentwall Merchant Area allows you to easily manage your payment connections with monetization tools and by utilizing our Analytics and Dashboard.": "从今天开始，设置你的第一个Paymentwall项目，这样你就可以通过100多种不同的支付方式，接收来自世界各地的付款。Paymentwall商户区域允许你可以使用货币化工具，并且利用我们的Analytics和Dashboard，轻松管理您的支付链接。",
    "My Account": [
        [
            "我的账号",
            ".header-account .header-account__button-text"
        ]
    ],
    "My account": [
        [
            "我的账号",
            ".dropdown li:nth-child(1) .header-account__menu-title"
        ]
    ],
    "Account settings": [
        [
            "账号设置",
            ".dropdown li:nth-child(2) a"
        ]
    ],
    "Business Profiles": [
        [
            "企业资料",
            ".dropdown li:nth-child(3) a"
        ]
    ],
    "Log out": [
        [
            "退出登录",
            ".dropdown li:nth-child(5) a"
        ]
    ],
    "All projects": "所有项目",
    "Overview": "概览",
    "Transactions": "交易",
    "Countries": "国家",
    "Currencies": "货币",
    "Price Points": "Price Points（价格分数）",
    "SpiderPipe (Gateway)": "SpiderPipe（网关）",
    "Coupons": "优惠券",
    "Promo Campaigns": "促销活动",
    "Chargebacks": "退款",
    "Messaging Center": "消息中心",
    "Research and Refund": "研究与退款",
    "Hide Sidebar": [
        [
            "隐藏侧边栏",
            ".aside__wrapper .aside-hide .aside-hide__text"
        ]
    ],
    "Inquiries": [
        [
            "咨询（提问）",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/help/inquiries']",
            ".merchant-area-v7 h1"
        ]
    ],
    "+ Add new inquiry": [
        [
            "+ 增加新的问题",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/help/inquiries']",
            ".merchant-area-v7 a[href='https://api.paymentwall.com/developers/help/inquiry-add/']"
        ]
    ],
    "Status": [
        [
            "状态",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/help/inquiries']",
            ".merchant-area-v7 .sorting th:nth-child(1)"
        ],
        [
            "状态",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .spiderpipe-accounts table#accounts_list thead th:nth-child(1) a"
        ],
        [
            "状态",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/reports/thirdparty-revenue/?search[id]=']",
            ".merchant-area-v7 .container .panel .mob_table thead td:nth-child(4)"
        ]
    ],
    "Submitted": [
        [
            "提交时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/help/inquiries']",
            ".merchant-area-v7 .sorting th:nth-child(2)"
        ]
    ],
    "Inquiry name": [
        [
            "Inquiry name（咨询回复）",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/help/inquiries']",
            ".merchant-area-v7 .sorting th:nth-child(4)"
        ]
    ],
    "Related project": [
        [
            "相关项目",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/help/inquiries']",
            ".merchant-area-v7 .sorting th:nth-child(5)"
        ]
    ],
    "Answered": [
        [
            "已回答",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/help/inquiries']",
            ".merchant-area-v7 .sorting td.verified"
        ]
    ],
    "New reply": [
        [
            "最新回复",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/help/inquiries']",
            ".merchant-area-v7 .sorting td.actions .new_reply"
        ]
    ],
    "Account Details": [
        [
            "账号详情",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance-container .compliance__nav a[href='https://api.paymentwall.com/developers/account']"
        ]
    ],
    "Feed Settings": [
        [
            "Feed设置",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance-container .compliance__nav a[href='https://api.paymentwall.com/developers/account/feed-settings']"
        ]
    ],
    "Sub-Accounts": [
        [
            "子账号",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance-container .compliance__nav a[href='https://api.paymentwall.com/developers/sublogins']"
        ]
    ],
    "SpiderPipe Accounts": [
        [
            "SpiderPipe帐户",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance-container .compliance__nav a[href='https://api.paymentwall.com/developers/thirdpartyaccounts']"
        ]
    ],
    "Reporting Settings": [
        [
            "Report报告设置",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance-container .compliance__nav a[href='https://api.paymentwall.com/developers/account/reporting-settings']"
        ]
    ],
    "Your name:": [
        [
            "你的名字：",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .information__section .section__field-group:nth-child(1) .field-group__label-inner"
        ]
    ],
    "Phone number:": [
        [
            "电话号码：",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .information__section .section__field-group:nth-child(2) .field-group__label-inner"
        ]
    ],
    "Email:": [
        [
            "邮箱：",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .information__section .section__field-group:nth-child(3) .field-group__label-inner"
        ]
    ],
    "Password:": [
        [
            "密码：",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .information__section .section__field-group:nth-child(4) .field-group__label-inner"
        ]
    ],
    "Change password": [
        [
            "修改密码",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .information__section #js-show-password"
        ]
    ],
    "Hide fields, I don't want to change password": [
        [
            "隐藏字段，我不想修改密码了",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .information__section #js-hide-password"
        ]
    ],
    "Save": "保存",
    "Account settings have been saved.": "账号设置已被保存",
    "What do you want to see in your Merchant Area": "你想在你的商户区域看到什么",
    "Payout document not approved": "Payout document未获批准",
    "Important: Update Payout Settings": "重要：更新支付设置",
    "Congrats! You have reached a new Level": "恭喜! 您已经达到新的等级",
    "Your Account Level Has Changed": "您的账号级别已变更",
    "Your Revenue Has Dropped": "您的收入下降了",
    "Payout settings filled": "付款设置已填写",
    "Payout settings changed": "付款设置已更改",
    "Subaccount added": "子账户已添加",
    "Subaccount deleted": "子账户已删除",
    "Account settings updated": "账户设置已更新",
    "Inquiry created": "咨询提问已创建",
    "Inquiry closed": "咨询提问已关闭",
    "Inquiry response": "咨询提问回复",
    "Add Subaccount": [
        [
            "增加子账号",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .subaccounts p a[href='https://api.paymentwall.com/developers/sublogins/add']"
        ],
        [
            "增加子账号",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .container h1"
        ]
    ],
    "Name": [
        [
            "名字",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .container form table tbody tr:nth-child(1) th"
        ]
    ],
    "Lastname": [
        [
            "Lastname",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .container form table tbody tr:nth-child(2) th"
        ]
    ],
    "Email": [
        [
            "邮箱",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .container form table tbody tr:nth-child(3) th"
        ]
    ],
    "Subaccount password": [
        [
            "子账号密码",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .container form table tbody tr:nth-child(4) th"
        ]
    ],
    "Your current password": [
        [
            "你当前的主账号密码",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .container form table tbody tr:nth-child(5) th"
        ]
    ],
    "Accounts": [
        [
            "账号",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .spiderpipe-accounts a[href='https://api.paymentwall.com/developers/thirdpartyaccounts']"
        ]
    ],
    "Assigned accounts": [
        [
            "Assigned accounts（指定账号）",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .spiderpipe-accounts a[href='https://api.paymentwall.com/developers/thirdpartyaccounts/assigned']"
        ]
    ],
    "How to set up SpiderPipe payment Account": [
        [
            "如何设置SpiderPipe支付账号",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .spiderpipe-accounts a[href='https://api.paymentwall.com/developers/help/direct-payment-accounts-documentation']"
        ]
    ],
    "+ Add Payment account": [
        [
            "+ 增加支付账号",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .spiderpipe-accounts a[href='https://api.paymentwall.com/developers/thirdpartyaccounts/add']"
        ]
    ],
    "Payment System": "支付方式",
    "Account": [
        [
            "账号",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .spiderpipe-accounts table#accounts_list thead th:nth-child(3) a"
        ],
        [
            "账号",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/reports/thirdparty-revenue/?search[id]=']",
            ".merchant-area-v7 .container .panel .direct_payment thead td:nth-child(3)"
        ],
        [
            "账号",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/reports/thirdparty-revenue/?search[id]=']",
            ".merchant-area-v7 .container .panel .mob_table thead td:nth-child(2)"
        ]
    ],
    "Receipt #": "收据 #",
    "Month from": "起始月份",
    "Month to": "终止月份",
    "Account Type": [
        [
            "账号类型",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .spiderpipe-accounts table#accounts_list thead th:nth-child(4) a"
        ]
    ],
    "Admin Note": [
        [
            "管理员备注",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .spiderpipe-accounts table#accounts_list thead th:nth-child(5)"
        ]
    ],
    "View": [
        [
            "查看",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .spiderpipe-accounts table#accounts_list tbody td.actions a:nth-child(1)"
        ]
    ],
    "Edit": [
        [
            "编辑",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .spiderpipe-accounts table#accounts_list tbody td.actions a:nth-child(2)"
        ]
    ],
    "Delete": [
        [
            "删除",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .spiderpipe-accounts table#accounts_list tbody td.actions a:nth-child(3)"
        ]
    ],
    "Resend": [
        [
            "重新发送",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .spiderpipe-accounts table#accounts_list tbody td.actions a.resend-verification"
        ]
    ],
    "Add Payment accounts": [
        [
            "增加支付账号",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .container h1"
        ]
    ],
    "1. Select payment system": [
        [
            "1. 选择支付方式",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .container #save_form .box3 h2"
        ]
    ],
    "2. Add account details": [
        [
            "2. 增加账号详情",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .container #save_form .account_details h2"
        ]
    ],
    "Payment System:": [
        [
            "支付方式：",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .container #save_form .account_details table tbody:nth-child(1) tr:nth-child(1) th"
        ]
    ],
    "Account type:": [
        [
            "账号类型：",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .container #save_form .account_details table tbody:nth-child(1) tr:nth-child(2) th"
        ]
    ],
    "Payment account - PayPal merchant account(Premium or Business)": "Payment account - PayPal 商家账户（Premium or Business）。",
    "Micropayment account - PayPal account with special rates for low value transactions (e.g. amount < 12USD).": "Micropayment account - 有低利率交易特惠价的PayPal帐户（如，金额<12USD）。",
    "Primary e-mail:": [
        [
            "主要邮箱：",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .container #save_form .account_details table tbody:nth-child(2) tr:nth-child(1) th"
        ]
    ],
    "PayPal primary email address(Premier/Business account).": "PayPal主要邮箱（高级 / 企业帐户）。",
    "Enter the API Username for your Account.": "输入账号的API用户名（输入API用户名）",
    "Enter the password associated with the API Username.": "输入与API用户名相关联的密码。",
    "If you are using an API signature, not an API certificate, specify the API signature associated with the API username.": "如果您使用的是API签名，而不是API证书，请指定与API用户名关联的API签名。",
    "For business accounts only. Provides limited access to your PayPal account merchant area and allows Paymentwall to dispute chargebacks and reversals on your behalf.": "仅适用于企业账户。提供对您的PayPal账户商户区域的有限访问权限，并允许Paymentwall代表您对退款和冲销进行争议。",
    "Find in PayPal account at \"Profile/My Acount Settings\", near \"Manage Users\" section.": "在PayPal上的 \"ProfileMy Acount Settings\"，靠近 \"Manage Users \"部分找到。",
    "Payment Data Transfer allows you to receive notification of successfull payments as they are made.": "支付数据传输可以让您收到成功支付的通知。",
    "Enter your REST API app credentials here": "在此输入您的REST API应用凭证",
    "I. To complete PayPal Account setup IPN Listener: ": "I. 完成PayPal帐户设置IPN侦听器：",
    "1. Log in to your PayPal account.": "1. 登录到你的PayPal账户。",
    "2. Under “My Account” tab go to “History/IPN History”.": "2. 在“My Account”之下，转到“History/IPN History”",
    "3. Click “Turn on IPN” link.": "3. 点击“Turn on IPN”链接",
    "5. Click “Receive IPN messages (Enabled)” radio button to enable your listener.": "5. 点击“Receive IPN messages （Enabled）”单选按钮，来开启你的侦听器",
    "6. Click “Save” button.": "6. 点击“保存”按钮",
    "II. In case you use REST API:": "II. 如果你使用REST API",
    "Timezone:": [
        [
            "时区：",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__label .field-group__label-inner"
        ]
    ],
    "(GMT -11:00) Midway Island, Samoa": [
        [
            "(GMT-11:00) 萨摩亚中途岛",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Pacific/Apia']"
        ]
    ],
    "(GMT -10:00) Hawaii Standard Time": [
        [
            "(GMTA-10:00) 夏威夷标准时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Pacific/Honolulu']"
        ]
    ],
    "(GMT -9:00) Alaska Standard Time": [
        [
            "(GMT -9:00) 阿拉斯加标准时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='America/Anchorage']"
        ]
    ],
    "(GMT -8:00) Pacific Standard Time": [
        [
            "(GMT -8:00) 太平洋标准时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='America/Los_Angeles']"
        ]
    ],
    "(GMT -7:00) Mountain Standard Time": [
        [
            "(GMT -7:00) 山地标准时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='America/Denver']"
        ]
    ],
    "(GMT -6:00) Central Standard Time": [
        [
            "(GMT -6:00) 中部标准时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='America/Chicago']"
        ]
    ],
    "(GMT -5:00) Eastern Standard Time": [
        [
            "(GMT -5:00) 东部标准时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='America/New_York']"
        ]
    ],
    "(GMT -4:30) Caracas": [
        [
            "(GMT -4:30) 加拉加斯(委内瑞拉首都)",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='America/Caracas']"
        ]
    ],
    "(GMT -4:00) Atlantic Time": [
        [
            "(GMT -4:00) 大西洋时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='America/Halifax']"
        ]
    ],
    "(GMT -3:00) Brazil Eastern Time": [
        [
            "(GMT -3:00) 巴西东部时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='America/Sao_Paulo']"
        ]
    ],
    "(GMT -2:00) Mid-Atlantic": [
        [
            "(GMT -2:00) 大西洋中部",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Atlantic/Cape_Verde']"
        ]
    ],
    "(GMT -1:00) Azores": [
        [
            "(GMT -1:00) 亚速尔群岛",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Atlantic/Azores']"
        ]
    ],
    "(GMT) UTC": [
        [
            "(GMT) UTC",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='UTC']"
        ]
    ],
    "(GMT) Western European Time": [
        [
            "(GMT)西欧时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Europe/London']"
        ]
    ],
    "(GMT +1:00) European Central Time": [
        [
            "(GMT +1:00) 欧洲中部时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Europe/Paris']"
        ]
    ],
    "(GMT +2:00) Eastern European Time": [
        [
            "(GMT +2:00) 东欧时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Europe/Helsinki']"
        ]
    ],
    "(GMT +2:00) Egypt Standard Time": [
        [
            "(GMT +2:00) 埃及标准时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Africa/Cairo']"
        ]
    ],
    "(GMT +3:00) Moscow": [
        [
            "(GMT +3:00) 莫斯科时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Europe/Moscow']"
        ]
    ],
    "(GMT +4:00) Near East Time": [
        [
            "(GMT +4:00) 近东时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Asia/Dubai']"
        ]
    ],
    "(GMT +4:30) Kabul": [
        [
            "(GMT +4:30) 土耳其",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Asia/Kabul']"
        ]
    ],
    "(GMT +5:00) Pakistan Lahore Time": [
        [
            "(GMT +5:00) 巴基斯坦 拉合尔时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Asia/Karachi']"
        ]
    ],
    "(GMT +5:30) India Standard Time": [
        [
            "(GMT +5:30) 印度标准时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Asia/Calcutta']"
        ]
    ],
    "(GMT +6:00) Bangladesh Standard Time": [
        [
            "(GMT +6:00) 孟加拉国标准时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Asia/Dhaka']"
        ]
    ],
    "(GMT +7:00) Vietnam Standard Time": [
        [
            "(GMT +7:00) 越南标准时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Asia/Ho_Chi_Minh']"
        ]
    ],
    "(GMT +8:00) China Taiwan Time": [
        [
            "(GMT +8:00) 中国台湾时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Asia/Hong_Kong']"
        ]
    ],
    "(GMT +8:00) Philippine Standard Time": [
        [
            "(GMT +8:00) 菲丽宾标砖时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Asia/Manila']"
        ]
    ],
    "(GMT +9:00) Japan Standard Time": [
        [
            "(GMT +9:00) 日本标准时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Asia/Tokyo']"
        ]
    ],
    "(GMT +9:30) Australia Central Time": [
        [
            "(GMT +9:30) 澳大利亚中部时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Australia/Adelaide']"
        ]
    ],
    "(GMT +10:00) Australia Eastern Time": [
        [
            "(GMT +10:00) 澳大利亚东部时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Australia/Melbourne']"
        ]
    ],
    "(GMT +11:00) Solomon Standard Time": [
        [
            "(GMT +11:00) 所罗门标准时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Asia/Magadan']"
        ]
    ],
    "(GMT +12:00) New Zealand Standard Time": [
        [
            "(GMT +12:00) 新西兰标准时间",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/account']",
            ".merchant-area-v7 .compliance .form_big .field-group__line option[value='Pacific/Auckland']"
        ]
    ],
    "Set up is not finished": "设置未完成",
    "Banned": "被封禁",
    "Project": "项目",
    "Settings": "设置",
    "Payment": "支付",
    "Methods": "方式",
    "Public key": "公钥",
    "Private key": "私钥",
    "Create new project": "创建新项目",
    "Set default": "设置为默认",
    "ADD NEW BUSINESS ENTITY": "增加新的Business Entity（实体商业）",
    "Business Information": "企业信息",
    "In progress": "进行中",
    "Payout Information": "支出信息",
    "Completed": "已完成",
    "Documents to Upload": "上传文件",
    "Let's get started": "我们开始吧",
    "Your Business Location:": "你的企业所在地：",
    "Business Type:": "企业类型：",
    "Company": "公司",
    "Individual/Sole Proprietorship": "个人独资企业",
    "Business Address:": "企业地址：",
    "Tax ID Number:": "税号：",
    "Website Address:": "网站地址：",
    "Legal Name:": "法人名字：",
    "Date of Birth:": "出生日期：",
    "Nationality:": "国籍：",
    "Do you have a second citizenship?": "你有第二个国籍吗",
    "Phone Number:": "电话号码：",
    "Save & go to the next step": "保存&下一步",
    "Preferred Payout Method:": "首选支付方式：",
    "Beneficiary Name:": "收款人姓名：",
    "PayPal Email Address:": "PayPal邮箱账号：",
    "Add notes": "添加备注",
    "(optional)": "（可选）",
    "Numerous files can be uploaded if necessary. File format should be PDF, JPG, PNG, BMP, or TIFF. File size should not exceed 30MB.": "如果有需要，可以上传多个文件。文件格式必须是PDF, JPG, PNG, BMP, 或 TIFF。文件大小不能超过30MB。注意：其实整体下来，像是在给实体店注册+审核什么的，整体感觉PaymentWall比较像收钱吧",
    "Document Name": "文档名",
    "Date of Upload": "上传日期",
    "Tax Form W-8BEN form certifies that the funds you receive from Paymentwall are exempt from being taxed in the United States because you pay income tax in another country. Tax Form must be filled out and hand signed by the beneficiary.": "W-8BEN纳税表格可证明您从Paymentwall收到的资金在美国可免于被征税（可免于在美国纳税），因为你在其他国家/地区缴纳所得税。税表必须由受益人填写并亲笔签名。",
    "Download Instructions": "下载说明书",
    "Download form here": "下载表格（税表）",
    "Upload": "上传",
    "Tax Identification": "Tax Identification（税号）",
    "The Tax ID must be in color, with all four edges visible, and match the data in your Payout Profile.": "税号必须是彩色的，并且所有四个边都可见，并且与“Payout Profile”中的数据匹配。",
    "Monthly Financial Summary": "每月财务摘要",
    "It must be the official PayPal statement showing the same account holder name and email address as in your Payout Settings page.": "它必须是PayPal官方声明，并且显示与“Payout Settings”页面相同的账号持有人姓名和邮箱。",
    "Sample of the Monthly Financial Summary": "每月财务摘要样本",
    "Instructions how to download Monthly Financial Summary": "如何下载每月财务摘要的说明书",
    "ID of the Beneficiary": "收款人的身份证",
    "The ID must be valid at time of submission and provided colour photocopies or scanned copies should show biographical data pages of the document with all four edges of the document visible. Information must match the data in your Payout Profile.": "该身份证在提交时必须是有效的，并且提供的彩色影印件或扫描件应显示文档的个人资料页面，并使文档的所有四个边缘均清晰可见。信息必须与您的“Payout Profile” 中的数据匹配。（意思就是说，要提供身份证照片，该照片必须包含身份证正面，而且照片必须四角清晰可见，所以此处的文档，其实是泛指多种文件类型而已）",
    "Utility Bill / Rental Contract": "水电费单 / 租赁合同",
    "Only rental contract, water, gas, or electricity bills accepted. The bill should have been issued within the last 90 days and must show the name of the account holder and address of the location provided utility bill, matching the name in payout settings.": "只接受租赁合同、水费、煤气费、电费。应该是在最近90天内出具的账单，并且显示的账户持有人姓名和水电费账单的地址，必须与“payout settings”中的姓名和地址一样。",
    "Transactions / Live Payments |": "交易：实时支付 |",
    "Test Payments": "测试支付",
    "Transactions /": "交易：",
    "Live Payments": "实时支付",
    "| Test Payments": "| 测试支付",
    "User id": "用户id",
    "Ref Id": "Ref id（参考id）",
    "Transaction type": "交易类型",
    "Pingback Status": "Pingback状态",
    "Blocked payments": "已冻结的支付",
    "Declined payments": "被拒绝的支付",
    "Successful": "成功",
    "Failed, will be resent": "失败，将被重新发送",
    "Failed, will not be resent": "失败，不会被重新发送",
    "All failed": "全部失败",
    "Activate Project": "激活项目",
    "Project Overview": "项目概览",
    "Project Settings": "项目设置",
    "Payment Methods": "支付方式",
    "Payment methods": "支付方式",
    "Reports": "报告",
    "Payouts": "支出",
    "Marketing Tools": "营销工具",
    "Resolution Center": "解决中心",
    "Products": "商品",
    "Regions": [
        [
            "地区设置",
            "app-aside.aside .aside-nav .aside-nav__list app-nav-item[slug='settings'] .aside-nav__list app-subnav-item[link='settings/regions'] a"
        ],
        [
            "地区设置",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/regions?app=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app h1"
        ]
    ],
    "Widgets": [
        [
            "付款页面",
            "app-aside.aside .aside-nav .aside-nav__list app-nav-item[slug='settings'] .aside-nav__list app-subnav-item[link='settings/widgets'] a"
        ],
        [
            "付款页面",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/widgets?a_id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app h1"
        ]
    ],
    "In HTML code please replace": "在html代码中，请替换",
    "placeholder with id of end-user who is viewing the widget": "占位符，替换为正在查看widget付款页面的终端用户的id。说白了就是替换为那个_id",
    "Subscriptions": [
        [
            "Subscriptions(订阅)",
            "app-main app-aside.aside .aside-features li.aside-nav__list-item:nth-child(2) a span.aside-nav__list-item-link-text"
        ]
    ],
    "Welcome": "欢迎",
    "Get started with Paymentwall": "开始使用Paymentwall",
    "We created a new project for you. Few steps left to start accepting payments. Set up your project,": "我们为你创建了1个新项目，还剩余几个步骤就可以开始接受付款了。设置你的项目，",
    "fill in basic information about your business, integrate and let our team": "填写你企业的基本信息，整合后让我们的团队审核您的申请和应用程序，",
    "review your application and activate your account.": "并激活您的账户。",
    "Your progress:": "您的进度",
    "Create your account": "创建您的账户",
    "Set up your new project": "创建并设置您的新项目",
    "Provide your business information and upload your documents": "提供您的企业信息并上传您的文件",
    "Integrate and test your project in the test environment": "在测试环境中集成，并测试你的项目",
    "Total revenue": "收入总额",
    "Total revenue, $": "收入总额，$",
    "You have a new response to your inquiry": "您的咨询有1个新的回复",
    "Paymentwall Welcomes You!": "Paymentwall欢迎您！",
    "Start accepting payments today from all over the world with 150 payment methods by setting up your first Paymentwall Project and adding Payout information.": "设置您的第一个Paymentwall项目并添加支付信息，就可以立即使用150种支付方式接受来自世界各地的付款。",
    "Tuesday, January 12, 2021": "2021年1月12日，星期二",
    "Payment Coverage Update in Russia": "俄罗斯的支付地区范围更新",
    "Wednesday, January 13, 2021": "2021年1月13日，星期三",
    "The Central Bank of Russia imposed restrictions on most local payment methods in Russia, including Yandex Money and Qiwi, suspending most types of payments to foreign companies. Following the announcement, Paymentwall will temporarily stop processing payments with Russia's local payment methods. We recommend activating FasterPay as an alternative payment method in Russia.": "俄罗斯中央银行对俄罗斯的大多数本地付款方式实施了限制（包括Yandex Money和Qiwi), 暂停了对外国公司的大多数付款方式。此公告发布后，Paymentwall将暂时停止使用俄罗斯当地的付款方式。我们建议在俄罗斯使用FasterPay作为替代支付方式。（就是说有些俄罗斯本地的支付方式，Paymentwall不支持了，建议让俄罗斯本地的人使用FasterPay这个支付方式）",
    "Sunday, February 28, 2021": "2021年2月28日，星期日",
    "Your inquiry": "你的咨询",
    "was closed.": "已经被关闭。",
    "Activate new payment methods in Vietnam!": "激活了越南的新支付方式!",
    "Wednesday, March 17, 2021": "2021年3月17日，星期三",
    "Dear Partner, Paymentwall has recently expanded its coverage, and launched NAPAS and NinePay in Vietnam.": "尊敬的合作伙伴：Paymentwall最近扩大了覆盖范围，并在越南推出了NAPAS和NinePay。",
    "By enabling these new payment methods, you can accept payments through the the local domestic card network in Vietnam, or through the NinePay e-wallet.": "通过启用这些新的支付方式，您可以通过越南当地的国内卡网络或通过NinePay电子钱包接受支付。",
    "Activate the new payment methods for your project now, or contact your account manager.": "现在就为您的项目激活这个新的付款方式，或者联系您的客户经理。",
    "ACTIVATE NOW": "立即激活",
    "Accept kiosk payments in Thailand!": "在泰国接受自助售货机支付！",
    "Tuesday, March 23, 2021": "2021年3月23日，星期二",
    "Dear Partner, we are glad to announce that we now support payments through Boonterm Kiosk in Thailand.": "尊敬的合作伙伴：我们很高兴地宣布，我们现在支持通过泰国的Boonterm Kiosk付款了。",
    "With multiple locations that are accessible 24/7, customers without a bank account can generate a reference code through the Paymentwall checkout, and pay in cash at any Boonterm Kiosk.": "具有多个地点可供7/24小时的使用，没有银行账户的客户可以通过Paymentwall checkout生成1个参考码，在任何一个Boonterm Kiosk中使用现金来支付。（等于是，在自主售货机使用现金支付，能够直接把钱付给Paymentwall，Paymentwall就当是收到钱了）",
    "Activate this new payment method for your project now, or contact your account manager.": "现在就为您的项目激活这个新的付款方式，或者联系您的客户经理。",
    "Monday, April 12, 2021": "2021年4月12日，星期一",
    "You have added/updated your First name.": "你已经更新了你的First name",
    "You have added/updated your Last name.": "你已经更新了你的Last name",
    "Project Name": "项目名字",
    "This project name is visible in your Merchant Area.": "该项目名字只会在你的Merchant Area（后台）中展示。",
    "Public Project Name": "公开的项目名",
    "End-Users see this Project Name in email receipts.": "该名字会出现在终端用户的邮箱收据中.（收据和发票是不同的，https://zhidao.baidu.com/question/392538182.html）",
    "Project URL": "项目URL网址",
    "Widget signature is required": "Widget付款页面签名是必选项",
    "Evaluation mode": "评估模式",
    "One payment per order": "一笔订单一次付款（一次性付款）",
    "Pingback type": "Pingback类型",
    "Custom Pingback parameters": "自定义Pingback参数",
    "Add a custom parameter": "添加自定义参数",
    "Get help on available parameters": "获取可用参数的帮助",
    "Notify email": "通知邮箱",
    "optional email to subscribe for daily statistics, which are sent at midnight CDT.": "可选填的邮箱，用来订阅每日统计数据，这些邮件会在美国中部午夜发送。（就是说PaymentWall每天都会往这个邮箱发送免费统计信息）",
    "You can set up it later at Project settings section.": "以后，你可以到“项目设置”版块设置该选项（其实就是此处了）。",
    "Project Logo": "项目Logo",
    "This logo will be displayed to the end-users on payment receipt, on the payment form etc.": "此Login会展示在付款页面、付款收据上，用户能从这2处地方看到这个Login。",
    "PNG or JPG 300x300px is recommended.": "建议使用PNG或JPG 300x300px。",
    "Save Changes": "保存变更",
    "Cancel": "取消",
    "Examples: 1 Month Recurring Membership, Lifetime Membership, Virtual Game Item, Full version of a game": "例如:1个月会员、终身会员、虚拟游戏、完整版的游戏等这些一次性虚拟机物品",
    "Pingback signature version": "Pingback签名版本",
    "Please include \"http://\" in the URL": "请在网址中包含\"http://\"",
    "Test pingback": "测试Pingback",
    "If you sell virtual currency (i.e. credits, points, coins, gold etc.)": "如果您出售虚拟货币（比如：U币、代练币、虚拟点数、积分、B站硬币等）",
    "A shopping cart of many products.": "许多产品的购物车",
    "The products are games that are wrapped into Digital Rights Management system. So in order to play a game you have to unlock it with a key.": "这些产品是包装在数字版权管理系统中的游戏。因此，要玩游戏，您必须用钥匙将其解锁。",
    "Defines if widget signature is required for loading the widget. Activating this setting improves security but requires additional coding": "定义加载widget付款页面是否需要widget付款页面的签名。激活此设置可提高安全性，但需要额外的编写代码。",
    "Allows to load widget without being signed into merchant area": "允许在没有登录Merchant Area（后台）的情况下加载widget付款页面。（也就是说：默认情况下，必须商家登录了paymentwall后台，用户才能够访问付款页面，这样等于是方便了商家来检查。如：客户下单了，商家要登录下后台，然后客户才能够付钱。而开启这个选项，就可以商家不登录paymentwall后台，用户也能够打开付款页面）。",
    "Prevent multiple payments with the same merchant_order_id. After activating this setting, if we got a request with a paid merchant_order_id, we will return 'this transaction has been paid before' message.": "防止使用同一个订单ID进行多次支付。激活此设置后，如果我们收到1个包含有“已付款的订单ID”的请求，我们会返回“this transaction has been paid before”信息（此交易之前已付款了）。",
    "Virtual Currency Name, Plural": "虚拟货币名称，复数：",
    "Virtual Currency Exchange Rate:": "虚拟货币的汇率：",
    "Manage Currency Rates": "管理更多货币汇率",
    "Localized Exchange Rate": "本地化汇率",
    "Manage Countries Rates": "管理各国汇率",
    "Flexible Currency Rate": "Flexible货币汇率",
    "Allows you to pass vc, vcr, vcc parameters via ": "允许你通过这些API来传递vc、vcr、vcc参数:",
    "You can use a special email address designated specifically for receiving pingbacks that only you and Paymentwall know.": "您可以使用一个特殊的电子邮件地址，专门用于接收只有您和Paymentwall知道的Pinkback。",
    "List of available parameters:": "可用参数List：",
    "Description": "描述",
    "Merchant's custom parameter passed in widget call": "在widget付款页面调用中传递的商家的自定义参数",
    "Reason code of the negative pingback, standard reason parameter of pingbacks": "negative pingback的原因码，pingback的标准原因参数",
    "Verbal reason of the negative pingback": "negative pingback的Verbal reason(口头原因)",
    "Type of negative pingback, Refund or Chargeback": "negative pingback/退款/Chargeback(扣款)的类型",
    "Transaction type, either payment or offer": "交易类型，payment或offer，这2个任选一，payment是付款，offer是捐助",
    "User country code alpha-2, e.g. US": "用户alpha-2的国家代码，如：US",
    "User country code alpha-3, e.g. USA": "用户alpha-3的国家代码，如：USA",
    "User country name, e.g. United States": "用户国家名称，如：United States",
    "Coupon code": "优惠券代码",
    "Coupon name": "优惠券名称",
    "End-user payment currency code": "终端用户付款的货币代码",
    "End-user payment amount with Direct Billing API": "使用Direct Billing API的终端用户付款金额",
    "Credit card token for Direct Billing API": "Direct Billing API的信用卡token",
    "If credit card token is deleted by end-user": "如果信用卡token被终端用户删除",
    "End-user payment currency with Direct Billing API": "使用Direct Billing API的终端用户的付款货币",
    "Product ID for Digital Goods API, standard goodsid parameter of pingbacks": "Digital Goods API的商品ID，pingbacks的标准goodsid参数",
    "Time of the payment, in format 2014-03-13 21:00:00 -05:00": "付款的时间,格式为2014-03-13 21:00:00 -05:00",
    "Time of the payment in UTC timezone, in format 2014-03-13 21:00:00": "UTC时区的付款时间，格式为2014-03-13 21:00:00",
    "Either 'Offer' or specific payment system type (e.g. 'Credit Card')": "可选择'Offer'（优惠）或指定支付系统类型（如：'Credit Card'）",
    "Product currency code (Digital Goods API)": "产品货币代码（Digital Goods API）",
    "Custom field of the product": "产品的自定义字段",
    "Product price (Digital Goods API)": "产品价格（Digital Goods API）",
    "If recurring billing is active for this payment": "如果此付款的定期结算处于激活状态",
    "Reference ID of the first payment, if the current payment is recurring": "第1次付款的Reference ID，如果当前是定期付款",
    "Date of the next recurring payment, in format 2015-03-13 21:00:00 -05:00": "下次定期付款的日期，格式为2015-03-13 21:00:00 -05:00",
    "If this payment is an automatic recurring payment": "如果此付款是自动循环付款",
    "Reference ID of the transaction, standard ref parameter of pingbacks": "交易的Reference ID，pingbacks的标准ref参数",
    "Revenue in USD, Net": "净收入(美元)",
    "Revenue in payment currency, Net": "以支付货币计算的净收入",
    "End-user payment in USD": "终端用户的美元支付金额",
    "End-user payment in local currency": "终端用户的本地货币支付金额",
    "Pingback signature, standard sig parameter of pingbacks": "Pingback签名，pingbacks的标准sig参数",
    "If a stored Credit Card is used": "如果使用了存储的信用卡",
    "ID of subscription ordered by user": "用户已订购的subscription ID(订阅ID)",
    "Reference ID concatenated with pingback type, e.g. t1234_0": "Reference ID和pingback类型连接在一起的值，例如：t1234_0",
    "For chargebacks - UNIQUE_REF of original payment, otherwise empty": "对于退款，原始退款的UNIQUE_REF，否则为空",
    "Platform user ID": "平台用户ID",
    "User IP address": "用户IP地址",
    "Country code of the payment account, e.g. bank account country or CC BIN country": "支付账号的国家代码，例如：银行账号的国家或者CC BIN国家",
    "Virtual currency amount received by end-user": "终端用户收到的虚拟机货币数量",
    "Virtual currency amount without bonuses and discounts": "没有奖金和折扣的虚拟货币数量",
    "Set up regions to quickly use in various tools.": "设置区域，以便在各种工具中快速使用。",
    "1. Select region": "1. 选择区域",
    "2. Add countries to selected region": "2. 将国家添加到选定区域",
    "+ Add new region": "+ 添加新区域",
    "Set default regions": "设置默认区域",
    "Countries without region": "不含区域的国家",
    "Add new region": "增加新区域",
    "Region name: ": "区域名称：",
    "Set to default regions": "设置为默认区域",
    "If you click Set, regions you set up will be replaced with our default regions list which you can see below. Please note that your Virtual Currency Prices / Subscription settings might be overwritten.": "如果您点击底部的SET按钮，您所设置的区域将被我们的默认区域列表所取代，您可以看到以下内容。请注意，您的虚拟货币价格/Subscription settings(订阅设置)可能会被覆盖。",
    "Europe:": "欧洲：",
    "Default:": "默认：",
    "+ Add new product": "+ 添加新产品",
    "Recurring billing": "Recurring billing",
    "is possible for time based products that last less than a year. Not all payment systems support recurring billing, thus it will be used where it's possible.": "对于基于时间的产品，并且持续时间少于一年，则可以进行定期循环计费。并非所有的payment systems都支持recurring billing(循环计费)，因为它会在可能的情况下，才会被使用。",
    "Show products for:": "显示产品：",
    "Type": [
        [
            "类型",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/subscriptions/?id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .search_wrapp .panel #panelForm .product_options thead th:nth-child(2)"
        ],
        [
            "收款类型",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/subscriptions/?id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .underpanel #goods_form .product_table thead th:nth-child(3) a"
        ],
        [
            "付款页面类型",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/widgets?a_id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .box3 .table1 thead th:nth-child(3)"
        ]
    ],
    "Only active": [
        [
            "仅显示ON的产品",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/subscriptions/?id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .search_wrapp .panel #panelForm .product_options thead th:nth-child(3)"
        ]
    ],
    "Manage regions": [
        [
            "管理区域",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/subscriptions/?id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .search_wrapp .panel #panelForm .product_options tbody td.manage_regions label a"
        ]
    ],
    "Product name": "产品名称",
    "Length": [
        [
            "时间长度",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/subscriptions/?id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .underpanel #goods_form .product_table thead th:nth-child(4) a"
        ]
    ],
    "Period": [
        [
            "时期",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/subscriptions/?id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .underpanel #goods_form .product_table thead th:nth-child(5) a"
        ]
    ],
    "Recurring billing *": "Recurring billing(循环计费) *",
    "Trial": [
        [
            "订阅试用",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/subscriptions/?id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .underpanel #goods_form .product_table thead th:nth-child(7) a"
        ]
    ],
    "Post-trial product": [
        [
            "试用后产品",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/subscriptions/?id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .underpanel #goods_form .product_table thead th:nth-child(8) a"
        ]
    ],
    "Old price": "老价格",
    "Final price": "最终价格",
    "Currency": "货币",
    "Show discount": "显示折扣",
    "Promotion": [
        [
            "促销活动",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/subscriptions/?id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .underpanel #goods_form .product_table thead th:nth-child(14) a"
        ]
    ],
    "Most popular": "最受欢迎",
    "Best value": "最划算",
    "Order": [
        [
            "排序",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/subscriptions/?id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .underpanel #goods_form .product_table thead th:nth-child(18) a"
        ]
    ],
    "Time based": "按时间计算",
    "Fixed": "固定的",
    "Whether subscription is active or not": "subscription订阅是否有效",
    "Subscription name, i.e. Membership": "Subscription订阅名称，例如：Membership(会员)",
    "Subscription type": "订阅类型",
    "Period length": "时间长度",
    "Trial subscription": "试用订阅",
    "Post-trial subscription": "试用后订阅",
    "This is your own identifier of the product": "这是您自己的产品标识符",
    "Price without discount": "不含折扣的价格",
    "Price with discount": "包含折扣的价格",
    "Show discount message, calculated based on full and discounted price, or not. i.e. Save 15%": "是否显示基于全价和折扣价计算的折扣提示，例如显示：Save 15%",
    "Additional incentivization for users, i.e. 'One month FREE'": "对用户提供额外的奖励措施，例如：'One month FREE(1个月免费)'",
    "Subscription, selected by default": "Subscription订阅，默认选中",
    "Subscription, marked with 'Most Popular' tag": "Subscription订阅，标记'Most Popular'这个标签",
    "Subscription, marked with 'Best Value' tag": "Subscription订阅，标记'Best Value'这个标签",
    "Order in which subscriptions will be displayed": "显示Subscription订阅的顺序",
    "Direct payments": [
        [
            "Direct payments(直接支付)",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/subscriptions/?id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .search_wrapp .panel #panelForm .product_options tbody td.type option[value='direct']"
        ]
    ],
    "Mobile payments": [
        [
            "Mobile payments(移动支付)",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/subscriptions/?id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .search_wrapp .panel #panelForm .product_options tbody td.type option[value='mobile']"
        ]
    ],
    "Offers": [
        [
            "Offers(优惠)",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/subscriptions/?id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .search_wrapp .panel #panelForm .product_options tbody td.type option[value='offers']"
        ],
        [
            "Offers(优惠)",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/reports/transactions/?search[id]=']",
            ".merchant-area-v7 .container #search_and_csv .transactions_table tbody .transaction_type option[value='offers']"
        ]
    ],
    "Payments": [
        [
            "普通支付",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/reports/transactions/?search[id]=']",
            ".merchant-area-v7 .container #search_and_csv .transactions_table tbody .transaction_type option[value='payments']"
        ]
    ],
    " + Add new widget": " + 增加新的付款页面",
    "Product": [
        [
            "付款页面",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/widgets?a_id=']",
            ".merchant-area-v7 .container_app .box3 .table1 thead th:nth-child(2)"
        ]
    ],
    "Show deleted widgets": "显示已删除的widget付款页面",
    "Hide deleted widgets": "隐藏已删除的widget付款页面",
    "Preview Widget": "预览Widget付款页面",
    "Restore defaults": "恢复默认值",
    "Apply random colors": "应用随机颜色",
    "General colors": "常规颜色",
    "Text & titles": "文字 & 标题",
    "Control elements": "控制元素",
    "Inputs": "Inputs表单",
    "Primary button": "主按钮",
    "Primary button :hover": "主按钮:hover",
    "Primary button :inactive": "主按钮:active",
    "Primary button text": "主按钮的文字",
    "Background inside widget": "付款页面inside的背景色",
    "Background around widget": "付款页面around的背景色",
    "Titles": [
        [
            "标题",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/widgets?a_id=']",
            "#widget_customization_container #widget_form .floatl .widget_settings2 .paletteList .colortable div:nth-child(4) .palleteBoxDiv:nth-child(1)"
        ]
    ],
    "Text": [
        [
            "文本",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/widgets?a_id=']",
            "#widget_customization_container #widget_form .floatl .widget_settings2 .paletteList .colortable div:nth-child(4) .palleteBoxDiv:nth-child(2)"
        ]
    ],
    "Merchant name": [
        [
            "商户名称",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/widgets?a_id=']",
            "#widget_customization_container #widget_form .floatl .widget_settings2 .paletteList .colortable div:nth-child(4) .palleteBoxDiv:nth-child(3)"
        ]
    ],
    "Order description": [
        [
            "订单描述",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/widgets?a_id=']",
            "#widget_customization_container #widget_form .floatl .widget_settings2 .paletteList .colortable div:nth-child(4) .palleteBoxDiv:nth-child(4)"
        ]
    ],
    "Credit Cards": "信用卡",
    "Alternative Payments": "替代支付",
    "Gateway to connect your payment accounts": "连接您的付款帐户的网关",
    "Bank Transfers": "银行转账",
    "eWallets": "电子钱包",
    "Cash and Prepaid": "现金和预付",
    "Direct Carrier Billing": "直接运营商扣费",
    "Coverage": "覆盖范围",
    "American Samoa": "美属萨摩亚",
    "Andorra": "安道尔",
    "Argentina": "阿根廷",
    "Armenia": "亚美尼亚",
    "Aruba": "阿鲁巴",
    "Australia": "澳大利亚",
    "Austria": "奥地利",
    "Azerbaijan": "阿塞拜疆",
    "Bahamas": "巴哈马",
    "Bahrain": "巴林",
    "Barbados": "巴巴多斯",
    "Belarus": "白俄罗斯",
    "Belgium": "比利时",
    "Bermuda": "百慕大",
    "Brazil": "巴西",
    "Brunei Darussalam": "文莱达鲁萨兰国",
    "Bulgaria": "保加利亚",
    "Canada": "加拿大",
    "Cayman Islands": "开曼群岛",
    "Chile": "智利",
    "China": "中国",
    "Cook Islands": "库克群岛",
    "Croatia": "克罗地亚",
    "Cyprus": "塞浦路斯",
    "Czech Republic": "捷克共和国",
    "Denmark": "丹麦",
    "Dominica": "多米尼克",
    "Dominican Republic": "多米尼加共和国",
    "El Salvador": "萨尔瓦多",
    "Estonia": "爱沙尼亚",
    "Falkland Islands": "福克兰群岛",
    "Faroe Islands": "法罗群岛",
    "Fiji": "斐济",
    "Finland": "芬兰",
    "France": "法国",
    "French Guiana": "法属圭亚那",
    "French Polynesia": "法属波利尼西亚",
    "Georgia": "格鲁吉亚",
    "Germany": "德国",
    "Gibraltar": "直布罗陀",
    "Greece": "希腊",
    "Greenland": "格陵兰",
    "Grenada": "格林纳达",
    "Guadeloupe": "瓜德罗普岛",
    "Honduras": "洪都拉斯",
    "Hong Kong": "香港",
    "Hungary": "匈牙利",
    "Iceland": "冰岛",
    "India": "印度",
    "Indonesia": "印度尼西亚",
    "Ireland": "爱尔兰",
    "Isle of Man": "马恩岛",
    "Israel": "以色列",
    "Italy": "意大利",
    "Jamaica": "牙买加",
    "Japan": "日本",
    "Jordan": "乔丹",
    "Kazakhstan": "哈萨克斯坦",
    "Korea (Republic of)": "韩国",
    "Kuwait": "科威特",
    "Kyrgyzstan": "吉尔吉斯斯坦",
    "Latvia": "拉脱维亚",
    "Liechtenstein": "列支敦士登",
    "Lithuania": "立陶宛",
    "Luxembourg": "卢森堡",
    "Macau": "澳门",
    "Macedonia": "马其顿",
    "Malaysia": "马来西亚",
    "Maldives": "马尔代夫",
    "Malta": "马耳他",
    "Martinique": "马提尼克岛",
    "Mauritius": "毛里求斯",
    "Mexico": "墨西哥",
    "Moldova": "摩尔多瓦",
    "Monaco": "摩纳哥",
    "Montenegro": "黑山",
    "Morocco": "摩洛哥",
    "Nepal": "尼泊尔",
    "Netherlands": "荷兰",
    "Netherlands Antilles": "荷属安的列斯群岛",
    "New Caledonia": "新喀里多尼亚",
    "New Zealand": "新西兰",
    "Nicaragua": "尼加拉瓜",
    "Niue": "纽埃",
    "Norfolk Island": "诺福克岛",
    "Northern Mariana Islands": "北马里亚纳群岛",
    "Norway": "挪威",
    "Oman": "阿曼",
    "Palau": "帕劳",
    "Panama": "巴拿马",
    "Paraguay": "巴拉圭",
    "Peru": "秘鲁",
    "Philippines": "菲律宾",
    "Pitcairn": "皮特凯恩",
    "Poland": "波兰",
    "Portugal": "葡萄牙",
    "Puerto Rico": "波多黎各",
    "Qatar": "卡塔尔",
    "Reunion": "团聚",
    "Romania": "罗马尼亚",
    "Russia": "俄罗斯",
    "Saint Helena": "圣赫勒拿岛",
    "Saint Vincent and the Grenadines": "圣文森特和格林纳丁斯",
    "San Marino": "圣马力诺",
    "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
    "Seychelles": "塞舌尔",
    "Singapore": "新加坡",
    "Slovakia": "斯洛伐克",
    "Slovenia": "斯洛文尼亚",
    "South Africa": "南非",
    "Spain": "西班牙",
    "Sri Lanka": "斯里兰卡",
    "St. Kitts and Nevis": "圣基茨和尼维斯",
    "St. Lucia": "圣卢西亚",
    "St. Pierre and Miquelon": "圣皮埃尔和密克隆",
    "Sweden": "瑞典",
    "Switzerland": "瑞士",
    "Taiwan": "台湾",
    "Thailand": "泰国",
    "Trinidad and Tobago": "特立尼达和多巴哥",
    "Tunisia": "突尼斯",
    "Turkey": "土耳其",
    "Turkmenistan": "土库曼斯坦",
    "Turks and Caicos Islands": "特克斯和凯科斯群岛",
    "Tuvalu": "图瓦卢",
    "Ukraine": "乌克兰",
    "United Arab Emirates": "阿拉伯联合酋长国",
    "United Kingdom": "联合王国",
    "United States": "美国",
    "Uruguay": "乌拉圭",
    "Uzbekistan": "乌兹别克斯坦",
    "Vietnam": "越南",
    "Virgin Islands (U.K.)": "维尔京群岛(英国)",
    "Wallis and Futuna Islands": "瓦利斯和富图纳群岛",
    "This report shows payment transactions.": "此报告显示的是付款交易",
    "There was no activity during selected time frame": "在选定的事件范围内没有交易活动",
    "Users": "用户",
    "Users distribution": "用户分布情况",
    "This report shows Gender, Age and Countries distribution of users": "本报告显示了用户的性别、年龄和国家分布。",
    "Distribution by": "分布依据",
    "For payments clicks equal impressions / For offers impressions equal the number of offers viewed": "对于付款，点击数等于impressions(印象数)。对于优惠，impressions(印象数)等于优惠被浏览次数。(就是说点击数越高，印象数就越高。优惠被浏览器次数越高，印象数就越高。)",
    "This report shows Revenue and Users distribution by country": "本报告显示了各各国家的收入(收款)和用户分布情况",
    "Revenue": "收入",
    "Payment Systems": [
        [
            "Payment Systems(支付系统)",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/reports/payment-systems/?search[id]=']",
            ".merchant-area-v7 .container h1"
        ]
    ],
    "Country": "国家",
    "Widget": [
        [
            "Widget付款页面",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/reports/payment-systems/?search[id]=']",
            ".merchant-area-v7 .container .panel #params_form .mob_table thead td:nth-child(3)"
        ],
        [
            "Widget付款页面",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/reports/price-points/?search[id]=']",
            ".merchant-area-v7 .container .panel #params_form .price_points thead td:nth-child(4)"
        ]
    ],
    "Payment system": [
        [
            "支付方式",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/reports/price-points/?search[id]=']",
            ".merchant-area-v7 .container .panel #params_form .price_points thead td:nth-child(2)"
        ]
    ],
    "This report shows details about Payment Systems (Clicks, Conversions, Revenue) for selected widget and country": "本报告显示了widget付款页面和指定国家的支付系统(Clicks, Conversions, Revenue)的详细信息。意思就是说：根据指定付款页面+指定国家，查询符合条件的支付方式的详情。",
    "Kosovo": "科索沃",
    "Colombia": "哥伦比亚",
    "Venezuela": "委内瑞拉",
    "Albania": "阿尔巴尼亚",
    "Bosnia and Herzegovina": "波斯尼亚和黑塞哥维那",
    "Serbia": "塞尔维亚",
    "Algeria": "阿尔及利亚",
    "Egypt": "埃及",
    "Iraq": "伊拉克",
    "Lebanon": "黎巴嫩",
    "Libya": "利比亚",
    "Afghanistan": "阿富汗",
    "Angola": "安哥拉",
    "Anguilla": "安圭拉",
    "Antigua and Barbuda": "安提瓜和巴布达",
    "Bangladesh": "孟加拉",
    "Belize": "伯利兹",
    "Benin": "贝宁",
    "Bhutan": "不丹",
    "Bolivia": "玻利维亚",
    "Botswana": "博茨瓦纳",
    "British Indian Ocean Territory": "英属印度洋领土",
    "Burkina Faso": "布基纳法索",
    "Burundi": "布隆迪",
    "Cambodia": "柬埔寨",
    "Cameroon": "喀麦隆",
    "Cape Verde": "佛得角",
    "Central African Republic": "中非共和国",
    "Chad": "乍得",
    "Comoros": "科摩罗",
    "Congo": "刚果",
    "Costa Rica": "哥斯达黎加",
    "Cote d'Ivoire": "科特迪瓦(Cote d'Ivoire)",
    "Cuba": "古巴",
    "Djibouti": "吉布提",
    "Ecuador": "厄瓜多尔",
    "Equatorial Guinea": "赤道几内亚",
    "Eritrea": "厄立特里亚",
    "Ethiopia": "埃塞俄比亚",
    "Federated States of Micronesia": "密克罗尼西亚联邦",
    "Gabon": "加蓬",
    "Ghana": "加纳",
    "Guam": "关岛",
    "Guatemala": "危地马拉",
    "Guinea": "几内亚",
    "Guinea-Bissau": "几内亚比绍",
    "Guyana": "圭亚那",
    "Haiti": "海地",
    "Iran": "伊朗",
    "Congo The Democratic Republic of the": "刚果民主共和国",
    "Curacao": "库拉索",
    "Gambia": "冈比亚",
    "Guernsey": "格恩西岛",
    "Jersey": "泽西岛",
    "Kenya": "肯尼亚",
    "Kiribati": "基里巴斯",
    "Korea (Peoples Republic of)": "朝鲜民主主义人民共和国",
    "Laos": "老挝",
    "Lesotho": "莱索托",
    "Liberia": "利比里亚",
    "Madagascar": "马达加斯加",
    "Malawi": "马拉维",
    "Mali": "马里",
    "Marshall Islands": "马绍尔群岛",
    "Mauritania": "毛里塔尼亚",
    "Mayotte": "马约特岛",
    "Mongolia": "蒙古",
    "Montserrat": "蒙特塞拉特",
    "Mozambique": "莫桑比克",
    "Myanmar": "缅甸",
    "Namibia": "纳米比亚",
    "Nauru": "瑙鲁",
    "Niger": "尼日尔",
    "Nigeria": "尼日利亚",
    "Pakistan": "巴基斯坦",
    "Palestinian Territory": "巴勒斯坦领土",
    "Papua New Guinea": "巴布亚新几内亚",
    "Rwanda": "卢旺达",
    "Sao Tome and Principe": "圣多美和普林西比",
    "Senegal": "塞内加尔",
    "Sierra Leone": "塞拉利昂",
    "Solomon Islands": "所罗门群岛",
    "Somalia": "索马里",
    "South Georgia": "南乔治亚州",
    "Sudan": "苏丹",
    "Suriname": "苏里南",
    "Swaziland": "斯威士兰",
    "Syrian Arab Republic": "阿拉伯叙利亚共和国",
    "Tajikistan": "塔吉克斯坦",
    "Tanzania": "坦桑尼亚",
    "Togo": "多哥",
    "Tokelau": "托克劳",
    "Tonga": "汤加",
    "Uganda": "乌干达",
    "Vanuatu": "瓦努阿图",
    "Virgin Islands (U.S.)": "美属维尔京群岛",
    "Western Sahara": "西撒哈拉",
    "Western Samoa": "西萨摩亚",
    "Yemen": "也门",
    "Zambia": "赞比亚",
    "Zimbabwe": "津巴布韦",
    "English Speaking Countries": "说英语的国家",
    "Western Europe": "西欧",
    "Nordic / Baltic Europe": "北欧/波罗的海",
    "South America": "南美洲",
    "South East Asia": "东南亚",
    "Chinese Speaking Countries": "说中文的国家",
    "Eastern Europe": "东欧",
    "Balkan Countries": "巴尔干国家",
    "Arabic Countries": "阿拉伯国家",
    "Rest": "其余",
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "三月",
    "April": "四月",
    "May": "五月",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "Today": "今天",
    "Clear": "清除",
    "This report shows revenues in local currencies. Figures in the \"Estimated Revenue in $\" column can vary due to currency exchange rates fluctuations.": "此报告显示本地货币的收入。由于货币汇率波动，“$”列中的“$”的数据可能有所不同。",
    "This report shows details about Price Points (Clicks, Conversions, Revenue) for selected payment system, widget and country": "本报告显示了有关支付方法、widget付款页面、国家的Price Points价格点(Clicks, Conversions, Revenue)。意思就是说：根据指定的支付方式、付款页面、国家，生成1个Price Points价格点的报告，该报告中包含Clicks、Conversions、Revenu",
    "Billing schedule": "账单时间表",
    "SpiderPipe accounts": "SpiderPipe账户",
    "Receipts": [
        [
            "收据",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/reports/thirdparty-revenue/?search[id]=']",
            ".merchant-area-v7 .container .tabs a:nth-child(3)"
        ]
    ],
    "This report shows invoices by months.": "该报告按月份显示发票。",
    "The current list of services we provide can be seen by": "我们目前所提供的服务列表, 可以",
    "clicking here": [
        [
            "点击此处查看",
            "iframe[src^='https://api.paymentwall.com/developers/reports/thirdparty-revenue/?search[id]=']",
            ".merchant-area-v7 .container>p a:nth-child(1)"
        ]
    ],
    ". You can also email": "。您可以发送电子邮件至：",
    "with any questions about our direct payment accounts processing solution.": "，如果您对我们的直接付款账户处理方案有任何疑问。",
    "If your earnings from alternative payment methods exceed Paymentwall fees for direct payment accounts processing, we will automatically deduct the latter from your scheduled payouts.": "如果你来自其他支付方式的收入，超出了直接付款账户处理的PaymentWall费用，我们会自动从你的预定付款中扣除后者。",
    "This report shows Net Revenues earned each month and their payout schedule.": "此报告显示了每月赚取的净收入及其支出时间表。",
    "New Payout Report": "新支出报告",
    "+ New Coupon": "+ 增加新的优惠券",
    "What are coupons?": "什么是优惠券？",
    "There are no coupons.": "还未存在优惠券。",
    "Coupon Code": "优惠码",
    "Expiration date from": "有效期从",
    "Expiration date to": "有效期至",
    "Active": [
        [
            "有效性",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/coupons']",
            ".merchant-area-v7 .container .panel tbody tr:nth-child(1) td:nth-child(1)"
        ],
        [
            "有效",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/coupons']",
            ".merchant-area-v7 .container .panel tbody tr:nth-child(2) td:nth-child(1) option:nth-child(2)"
        ]
    ],
    "Expired": "已过期",
    "Non active": "无效",
    "Coupons provide discounted pricing options to stimulate customer purchasing behavior. You can use Coupons to reward users who’ve won in-game contests, drive new sign-ups by setting up promotional pricing for the first X number of users, or stimulate returning users who've already made a purchase.": "优惠券提供了优惠的价格选项，以刺激客户的购买行为。您可以使用优惠券来奖励赢得游戏内竞赛的用户，通过为前X名用户设置促销价格来推动新注册用户，或者刺激已经购买的老用户。",
    "Coupons are supported only by p1, p4 and p10 widgets": "优惠券仅支持p1、p4和p10的widget付款页面。",
    "Getting Started with Coupons": "开始使用优惠券",
    "Integrating Coupons is quick and easy. From the “Marketing Tools” menu on the left pane of your Paymentwall merchant area, just click on the “Coupons” button, select “New Coupon,” and you’re ready to create your first coupon.": "整合优惠券是快速和简单的。从您的Paymentwall商家区域左侧窗格的\"营销工具\"菜单中，只需点击\"优惠券\"按钮，然后点击\"+ 增加新的优惠券\"按钮，就可以创建您的第一张优惠券了。",
    "Setting up a new campaign:": "设置一个新的活动：",
    "Name your coupon in the “Coupon Name” field (optional).": "填写“Coupon Name”字段，给优惠券起个名字(可选)。",
    "Create a coupon code. We recommend 6 symbols, containing both letters and numbers, e.g. MYCPN1": "创建一个优惠券码。我们推荐使用6个符号，包含字母和数字，例如：MYCPN1。",
    "If you choose to leave this field empty we’ll generate a discount code automatically.": "如果您选择将此字段留空，不写上面这个优惠码字段，我们将会自动生成1个随机优惠码。",
    "Choose the type of discount you’d like to offer.": "选择你想提供的折扣类型(优惠类型)。",
    "Choose the number of redemptions. For example, if you enter \"100\" the coupon will no longer be valid after 100 redemptions. Select multiple redemptions for unlimited coupon use.": "选择兑换次数。例如，如果您输入 \"100\"，优惠券将在100次兑换后不再有效。选择多次兑换，可无限次使用优惠券。",
    "Set the coupon expiration date. You can select \"Never\", if you want the coupon to remain active indefinitely.": "设置优惠券的有效期。如果您想让优惠券无限期地保持有效，可以选择 \"永不\"。",
    "Select \"Right Now\" in the Activate field, or select a future date for the promotion to begin.": "在“Active”字段中选择“Right Now”，代表立即开始促销活动，或为促销开始选择1个将来的日期，进行指定日期开始促销活动。",
    "Share your coupon code with users.": "与用户共享您的优惠券代码。",
    "Managing Active Coupons": "管理有效的优惠券",
    "You can view active and inactive coupons on the “Coupons” page. To revise active coupons, you’ll have to create a new coupon and delete the old one.": "您可以在“优惠券”页面上查看有效和无效的优惠券。要修改有效的优惠券，您必须创建一个新的优惠券并删除旧的优惠券。",
    "Discount *": "折扣类型*",
    "Percent off": "百分比折扣",
    "Amount off": "折扣金额",
    "Promo Tool": "促销工具",
    "Project(s) *": "指定项目 *",
    "Max redemptions *": "优惠券最多使用次数 *",
    "Unlimited": "无限制",
    "Expiration date *": "失效日期 *",
    "Never": [
        [
            "用不失效",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/coupons']",
            ".merchant-area-v7>form .container .inline-block .fluid tbody>tr:nth-child(6) table tbody>tr td:nth-child(2)"
        ]
    ],
    "Activate": "启动",
    "Right now": [
        [
            "立即启动",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/coupons']",
            ".merchant-area-v7>form .container .inline-block .fluid tbody>tr:nth-child(7) td"
        ]
    ],
    "Later": "以后启动",
    "Overall": [
        [
            "整体(即一共可使用几次)",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/coupons']",
            ".merchant-area-v7>form .container .inline-block .fluid tbody>tr:nth-child(5) td table tbody td:nth-child(2) option:nth-child(1)"
        ]
    ],
    "Per user": [
        [
            "每个用户(即1位用户最多用几次)",
            "iframe[src='https://api.paymentwall.com/developers/coupons']",
            ".merchant-area-v7>form .container .inline-block .fluid tbody>tr:nth-child(5) td table tbody td:nth-child(2) option:nth-child(2)"
        ]
    ],
    "Create new coupon": "增加新的优惠券",
    "+ New Campaign": "+ 增加新活动",
    "What is Promo Tool?": "什么是促销工具？",
    "Paymentwall’s Promo Tool makes it easy to set up and manage customized promotional campaigns. Promo tool allows you set up sales, discounts and more with an easy to use tool. You can also save time for future promotions by revising old campaigns.": "Paymentwall的促销工具可让您轻松设置和管理自定义的促销活动。促销工具允许您通过一个易于使用的工具设置销售、折扣等。您还可以通过修改旧的活动，为未来的促销活动节省时间。",
    "Getting Started": "入门指南",
    "On your \"Marketing tools\" tab located on the left menu panel of your merchant area, click on the \"Promo Campaigns\" button. Then click on the “New Campaign” button to start your first campaign.": "在商家区域左侧菜单面板的“营销工具”选项卡上，单击“促销活动”按钮。然后点击“+ New Campaign”按钮开始您的第一个促销活动。",
    "Setting up a New Campaign": "设置一个新的活动",
    "Name it by filling the “Campaign Name” field.": "填写“活动名称”字段给活动起个名字。",
    "Choose projects that will be included in the campaign.": "指定那些项目允许当前活动。",
    "Select the timezone, start date and length of the campaign.": "选择时区、开始日期、活动长度。",
    "Select payment options and countries for the campaign.": "选择活动的支付方式和国家。",
    "Set the type of campaign bonus.": "设置活动奖励的类型。",
    "Example": "例子",
    "Take a look at this sample price point shown on the widget before promo campaign:": "看一下促销活动开始之前widget付款页面上的价格点数：",
    "Select a package": "选择一个套餐",
    "Set pricing grid, which defines whether the promo will account for default bonus set on the price point page (can be applied only to Virtual Currency API type).": "设置定价网格，定义促销活动是否会计入价点页面设置的默认奖金（只能适用于虚拟货币API类型）。",
    "For instance, in the “Price points” page you’ve set the “Discount type” to “Bonus, %” and “Discount amount” to 30 as shown below:": "例如，在“Price points”页面中，将“Discount type”设置为“Bonus, %”，将“Discount amount”设置为30，如下所示：",
    "Your widget will show this price point:": "你的widget付款页面将显示这样的价格点数：",
    "Select “YES” in Activate field.": "在“Activate”字段中选择““YES””。",
    "Click “SAVE” button.": "点击“保存”按钮。",
    "You’re good to go!": "你已经完成了！！！！！！",
    "Managing Active Campaigns": "管理active的活动",
    "You will see all your active and inactive promo campaigns on your “Promo tool” page. You may edit any of your campaigns any time by clicking the “Edit” button of the respective campaign.": "您将在“促销工具”页面上看到所有有效和无效的促销活动。您可以随时点击相应活动的“编辑”按钮来编辑您的活动。",
    "New Campaign": "新活动",
    "Campaign Name:": "活动名称：",
    "Project(s) the campaign will apply to:": "将应用该活动的项目：",
    "Timezone": "时区",
    "When will the campaign run?": "活动什么时候开始？",
    "This is a one-time campaign": "这是一个一次性的活动",
    "The campaign will repeat": "这个活动将重复进行",
    "Campaign starts:": "活动开始时间：",
    "Campaign ends:": "活动结束时间：",
    "Specific date": "指定日期",
    "I'll activate it later": "以后手动开始",
    "Now": "现在",
    "I'll deactivate it later": "以后手动结束",
    "Repeats:": "重复：",
    "Weekly": "每周一次",
    "Monthly": "每月一次",
    "Repeat on:": "重复时间：",
    "Starts:": "开始时间：",
    "Ends:": "结束结束时间：",
    "Which payment options will be active for the campaign?": "哪些付款方式会此活动中可以使用？",
    "All Payment Options": "所有付款方式",
    "Selected Payment options": "指定付款方式",
    "Which countries will the campaign be offered in?": "在那些国家运行此活动？",
    "All Countries": "所有国家",
    "Selected Countries": "指定国家",
    "Campaign bonus type:": "活动奖金类型：",
    "Discounted prices for goods, services and subscriptions. Can be applied to any API.": "商品、服务和订阅的折扣价格。可应用于任何API。",
    "Additional virtual currency will be given for each transaction. Can be applied for Virtual Currency API Type.": "每次交易都会获得额外的虚拟货币。可应用于虚拟货币API类型。",
    "Pricing grid": "定价表",
    "*only for virtual currency API": "*仅适用于虚拟货币API",
    "Activate:": "启动：",
    "(GMT -11:00) Pacific/Midway": "（GMT -11：00）太平洋/中途岛",
    "(GMT -09:00) America/Adak": "（GMT -09：00）美国/阿达克",
    "(GMT -07:00) America/Los_Angeles": "（GMT -07：00）美国/洛杉矶",
    "(GMT -05:00) America/Mexico_City": "（GMT -05：00）美洲/墨西哥城",
    "(GMT -05:00) America/Bogota": "（GMT -05：00）美国/波哥大",
    "(GMT -04:00) America/Caracas": "（GMT -04：00）美洲/加拉加斯",
    "(GMT -03:00) America/Sao_Paulo": "（GMT -03：00）美国/圣保罗",
    "(GMT -02:00) America/Noronha": "（GMT -02：00）美国/诺罗尼亚",
    "(GMT -01:00) Atlantic/Cape_Verde": "（GMT -01：00）大西洋/佛得角",
    "(GMT 00:00) Africa/Casablanca": "（格林尼治标准时间00:00）非洲/卡萨布兰卡",
    "(GMT +02:00) Europe/Berlin": "（GMT +02：00）欧洲/柏林",
    "(GMT +03:00) Europe/Kiev": "（GMT +03：00）欧洲/基辅",
    "(GMT +03:00) Asia/Riyadh": "（GMT +03：00）亚洲/利雅得",
    "(GMT +03:00) Europe/Moscow": "（GMT +03：00）欧洲/莫斯科",
    "(GMT +04:00) Asia/Muscat": "（GMT +04：00）亚洲/马斯喀特",
    "(GMT +04:00) Asia/Baku": "（格林尼治标准时间+04：00）亚洲/巴库",
    "(GMT +05:00) Asia/Karachi": "（GMT +05：00）亚洲/卡拉奇",
    "(GMT +06:00) Asia/Dhaka": "（GMT +06：00）亚洲/达卡",
    "(GMT +07:00) Asia/Bangkok": "（GMT +07：00）亚洲/曼谷",
    "(GMT +08:00) Asia/Hong_Kong": "（GMT +08：00）亚洲/香港",
    "(GMT +09:00) Asia/Tokyo": "（GMT +09：00）亚洲/东京",
    "(GMT +09:30) Australia/Darwin": "（格林尼治标准时间+09：30）澳大利亚/达尔文",
    "(GMT +10:00) Asia/Vladivostok": "（GMT +10：00）亚洲/符拉迪沃斯托克（海参div）",
    "(GMT +10:00) Pacific/Guam": "（GMT +10：00）太平洋/关岛",
    "(GMT +11:00) Pacific/Guadalcanal": "（GMT +11：00）太平洋/瓜达尔卡纳尔岛",
    "(GMT +11:00) Asia/Magadan": "（GMT +11：00）亚洲/马达加丹",
    "(GMT +12:00) Asia/Kamchatka": "（GMT +12：00）亚洲/堪察加半岛",
    "(GMT +12:00) Pacific/Fiji": "（GMT +12：00）太平洋/斐济",
    "Chargeback Date From": "退款起始日期",
    "Chargeback Date To": "退款终止日期",
    "Transaction Date From": "交易起始日期",
    "Transaction Date To": "交易终止日期",
    "Platform User ID": "平台用户ID",
    "Ref IDs": "Ref IDs(参考ID)",
    "Responded": "已答复",
    "Chargeback": "退款",
    "Non collection of funds": "未收取资金",
    "Arbitration": "仲裁",
    "Pre-Arbitration": "仲裁前",
    "Pre-Dispute Notification": "争议前通知",
    "Credit Card Brand": "信用卡品牌",
    "Date": "日期",
    "User": "用户",
    "Subject": "主题",
    "Sender": "发件人",
    "Transaction ID": "交易ID",
    "Ticket ID": "票证ID",
    "Add ticket": "增加票据",
    "Tickets": "票据",
    "User ID": "用户id",
    "Search transactions by User ID or Ref ID": "通过用户ID或参考ID搜索交易",
    "Ref ID": "Ref ID(参考ID)",
    "Recurring billing cancellation": "定期结帐取消",
    "Full Refund": "全额退款",
    "Partial Refund": "退还部分款项",
    "Other": "其他",
    "Payment details": "付款详情",
    "Credits delivery": "积分交付",
    "In Progress": "进行中",
    "Researching": "研究中",
    "Researching Update": "研究更新",
    "PS Processing": "PS处理中",
    "More Info Needed": "需要更多信息",
    "Resolved": "已解决",
    "Re-opened": "重新打开",
    "Transaction review": "交易审查",
    "Filters settings": "过滤器设置",
    "Search": "搜索",
    "Sun": "日",
    "Mon": "一",
    "Tue": "二",
    "Wed": "三",
    "Thu": "四",
    "Fri": "五",
    "Sat": "六",
    "Units": "单位",
    "Alerted TXNs": "警报TXNs",
    "Automatically decline TXNs": "自动拒绝TXN",
    "TXNs decline after manual review": "经人工审查后TXN下降",
    "Unique users": "不重复的用户",
    "Restricted Users": "受限用户",
    "Verified Users": "验证用户",
    "Revenue (USD)": "收入 (USD)",
    "Number of transactions": "交易数量",
    "% of alerts": "警报百分比",
    "Decline % on alerts": "降低警报百分比",
    "Passport.Risk Revenue": "Passport.Risk 收入",
    "Drag to zoom-in": "拖动放大",
    "Revenue (Dollar)": "收入 (美元)",
    "Pending": "待定",
    "Auto Declined": "自动拒绝",
    "Accepted by Paymentwall": "被Paymentwall接受",
    "Declined by Paymentwall": "被Paymentwall拒绝",
    "Risk score": "风险评估",
    "Payment Method": "支付方法",
    "Price": "价格",
    "No data found": "没有找到数据",
    "Purchased": "已购买",
    "Datetime": "日期时间",
    "Transaction Country": "交易国家",
    "Payment Account Country": "付款账户国家",
    "Risk Score": "风险分数",
    "Accepted": "已接受",
    "Declined": "已拒绝",
    "If the payment method is non-chargebackable": "如果付款方式是不可退款的",
    "Else, if the user is whitelisted": "否则，如果该用户被列入白名单",
    "Else if the user is using a whitelisted payment account (credit card, bank account...)": "否则，如果用户正在使用列入白名单的付款帐户（信用卡，银行帐户等...）",
    "Else, apply the following filters": "再否则，请应用以下过滤器",
    "Project risk score thresholds": "项目风险分数阈值",
    "Basic rules": "基本规则",
    "Transaction Velocity": "交易速度",
    "Amount Limit": "金额限制",
    "Geo-location": "地理定位",
    "Property": "财产",
    "Payment Method Contamination": "支付方式污染",
    "User Contamination": "用户污染",
    "Name Flag": "名字标识",
    "Bin Restriction": "垃圾箱限制",
    "Payment System Velocity": "支付系统速度",
    "3DS rules": "3DS规则",
    "Level Property": "级别属性",
    "History": "历史",
    "Showing to of 0 entries": "显示第0项",
    "Prev": "上一个",
    "Next": "下一个",
    "Alert at": "提醒于",
    "Deny at": "拒绝于",
    "Daily limit for non-chargebackable Payment methods": "不可退款付款方式的每日限额",
    "A limit for total transaction amount in 24 hours prior to the current transaction. Only applicable to non-chargebackable payment methods": "本次交易前24小时内的交易总额限制。只适用于不可退款的支付方式",
    "Custom Settings": "自定义设置",
    "Rules": "规则",
    "Gross limit in period": "期间总限额",
    "Days": "天",
    "Hours": "时",
    "Minutes": "分",
    "Seconds": "秒",
    "Gross in period": "本期毛额",
    "Period (Seconds)": "期间（秒）",
    "Daily limit for Whitelisted Users": "列入白名单的用户的每日限额",
    "A limit for total transaction amount in 24 hours from the current user prior to the current transaction. Only applicable to whitelisted users": "当前用户在本次交易前24小时内的总交易金额限制。只适用于白名单用户",
    "User status": "用户状态",
    "Whitelisted": "存在白名单中",
    "Daily Limit for Whitelisted Payment Accounts": "白名单付款帐户的每日限额",
    "A limit for total transaction amount in 24 hours prior to the current transaction. Only applicable to whitelisted payment accounts": "当前交易前24小时内的总交易金额限制。仅适用于列入白名单的付款帐户",
    "Whitelisted payment account": "白名单付款帐户",
    "No. of payment method accounts added by the user": "用户添加的付款方式帐户数量",
    "A limit for the number of user payment method account for current user.\nNote: User payment method accounts is an unique account for the current user using a specific payment method": "当前用户的用户支付方式帐户数量的限制。注意：用户支付方式帐户是使用特定支付方式的当前用户的唯一帐户",
    "No. of user ps account by payment method": "按付款方式划分的用户PS账户数",
    "Payment method": "支付方式",
    "No. of user payment account for one user for payment method": "一种支付方式的一个用户的用户支付账号数量",
    "Cards Limit per User": "每个用户的卡的数量限制",
    "A limit for the number of CC payment accounts per user Note: each CC payment account is a combination of card number, expired year, and expired month": "每个用户的CC支付账户数量限制 注：每个CC支付账户是卡号、到期年份、到期月份的组合",
    "No. of CC account same user by payment method": "同一用户按付款方式开立的CC账户数",
    "No.of CC for one user for Payment method in period": "一个用户在这段时间内的付款方式的CC数量",
    "Payment Frequency": "支付频率",
    "A limit for the number of payments using the same payment method in a given period": "指定期间使用同一付款方式的付款次数限制。",
    "No. of payment by payment method and period": "按付款方式和时期划分的付款数量",
    "No. of payments": "付款次数",
    "All chargebackable payment methods": "所有可退款的付款方式",
    "Transaction amount limit": "交易金额限制",
    "A limit for the amount of the current transaction": "当前交易金额的限制",
    "Attempts Limit": "尝试限制",
    "A limit for number of attempts (both success and unsuccessful transactions) per user on a given period": "每个用户在某一时期内的尝试次数限制（包括成功和不成功的交易）。",
    "No. of users sharing same CC for the current project": "在当前项目中共享同一CC的用户数量",
    "A limit for the number of users using the card of the transaction for the current project": "当前项目使用交易卡的用户数量限制。",
    "No. of users sharing same CC for the whole network": "全网共享同一CC的用户数",
    "A limit for the number of users using the card of the transaction for all projects within Paymentwall network": "使用Paymentwall网络内所有项目的交易卡的用户数量限制。",
    "Timezone country mismatch": "时区国家不匹配",
    "Alert transactions when either (1) IP country and Time Zone country are mismatched, or (2) PS account country and Time Zone country are mismatched": "当(1)IP国家和时区国家不匹配，或(2)PS账户国家和时区国家不匹配时，提醒交易。",
    "IP and CC country mismatch": "知识产权和《公约》国家不匹配",
    "Trigger if an user is not from the US, and user’s IP location is different from his CC Country": "如果用户不是来自美国，并且用户的IP位置与他的CC国家不同，则触发。",
    "No. of users sharing same IP": "共享同一IP的用户数量",
    "A limit for the number of users per 1 IP within 1 project over a given period": "在一定时期内，1个项目内每1个IP的用户数限制。",
    "No. of users sharing same Machine ID": "共享同一机器ID的用户数",
    "A limit for the number of users per 1 Machine ID within 1 project over a given period": "在一定时期内，一个项目内每个机器ID的用户数限制。",
    "Risky IP": "高风险的知识产权",
    "Trigger when IP Score is greater than or equal to a given score (score -> % of fraud: 0.5 ->15%, 1.0->30%, 2.0->60% and 3.0+->90%), and gross transaction amount is higher than or equal to the limit": "当IP分数大于或等于给定分数（分数->欺诈百分比：0.5-> 15％，1.0-> 30％，2.0-> 60％和3.0 +-> 90％）和总交易量时触发金额高于或等于限制。",
    "Risky Nickname": "风险昵称",
    "Alert if an user’s platformID (nickname) matches a given pattern": "如果用户的平台ID(昵称)符合给定的模式，则发出警报。",
    "Risky CC BIN": "风险CC BIN",
    "Alert if an user’s CC BIN(bank identification number) is in a given list of risky CC BINs": "如果用户的CC BIN(银行识别码)在给定的风险CC BIN列表中，则发出警报。",
    "Approve 0auth payment": "批准0auth付款",
    "Approve transaction with 0 amount gross value (0auth transactions)": "批准总金额为0的交易（0auth交易）。",
    "Card Payment Frequency": "信用卡支付频率",
    "A limit for the number of payments using Card payment method type in a given period": "特定时期内使用卡支付方式类型的支付次数限制。",
    "AMEX Card Payment Frequency": "AMEX卡支付频率",
    "A limit for the number of payments using American Express cards in a given period": "美国运通卡在一定时期内的支付次数限制。",
    "Daily Limit Amex": "每日限额 Amex",
    "No. of cards added by the user": "用户添加的卡片数量",
    "Number of cards added by the user": "用户添加的卡片数量",
    "Restricted CC BIN Categories": "受限制的CC BIN类别",
    "Alert if an user’s CC category belongs to a given list of restricted CC Bin categories": "如果用户的CC类别属于给定的限制CC Bin类别列表，则发出警报。",
    "Prepaid Payment Frequency": "預繳式付款頻率",
    "A limit for the number of payments using Prepaid payment method type in a given period": "某一时期使用预付型支付方式的支付次数限制。",
    "Bank Payment Frequency": "银行付款频率",
    "A limit for the number of payments using Bank payment method type in a given period": "某一时期使用银行支付方式类型的支付次数限制。",
    "No. of bank accounts added by the user": "用户添加的银行账户数",
    "Number of bank accounts added by the user": "用户添加的银行账户数",
    "Wallet Payment Frequency": "钱包支付频率",
    "A limit for the number of payments using Wallet payment method type in a given period": "特定时期内使用钱包支付方式类型的支付次数限制。",
    "No. of wallet accounts added by the user": "用户添加的钱包账户数",
    "Number of Wallet accounts added by the user": "用户添加的钱包账户数",
    "Daily Payment Limit": "每日付款限额",
    "A limit for total transaction amount in 24 hours prior to the current transaction.": "本次交易前24小时内的交易总额限制。",
    "Phone Payment Frequency": "电话支付频率",
    "A limit for the number of payments using Phone payment method type in a given period": "特定时期内使用电话支付方式类型的支付次数限制。",
    "Phone payment daily limit": "电话支付每日限额",
    "A limit for the total transaction amount using mobile phones within the last 24 hours": "过去24小时内使用移动电话进行交易的总金额限制。",
    "Phone number daily limit": "手机号码每日限额",
    "A limit for the total transaction amount the phone number of the current transaction within the last 24 hours": "交易总金额的上限为最近24小时内当前交易的电话号码。",
    "Phone number monthly limit": "手机号码月限额",
    "A limit for the total transaction amount the phone number of the current transaction within the last 30 days": "交易总金额的上限为最近30天内当前交易的电话号码。",
    "Phone number daily limit by IP country": "按IP国家的电话号码每日限制",
    "A limit for the total transaction amount the phone number of the current transaction within the last 24 hours from a particular IP country": "某一特定IP国家过去24小时内当前交易的电话号码的总交易额度限制",
    "Phone payment monthly limit": "电话费每月限额",
    "A limit for the total transaction amount using mobile phones within the last 30 days": "过去30天内使用移动电话的交易总金额限制",
    "No. of phone payment daily limit": "电话费每日限额数",
    "A limit for the total number of transactions using mobile phones within the last 24 hours": "对过去24小时内使用移动电话进行的交易总数的限制；",
    "No. of phone payment monthly limit": "电话费月限数量",
    "A limit for the total number of transactions using mobile phones within the last 30 days": "过去30天内使用移动电话进行交易的总次数限制；",
    "No. of phone number accounts added by the user": "用户添加的电话号码账户数。",
    "Number of Phone number accounts added by the user": "用户添加的电话号码账户数",
    "CC accounts limit in all CC related PS account": "在所有与CC相关的PS账户中，CC账户限额",
    "Risky CCBIN countries": "有风险的CCBIN国家",
    "Alert if an user’s CC BIN country belongs to a given list of restricted CC Bin countries": "如果用户的CC BIN国家属于给定的受限CC Bin国家列表，则发出警报。",
    "Daily limit for CC": "《公约》的每日限额",
    "New User transaction amount Limit": "新用户交易金额限制",
    "A limit for the amount of a transaction from new users (whose numbers of converted transactions are less than a given number of payments)": "对新用户的交易金额的限制（其转换的交易次数小于给定的支付次数）。",
    "Gross amount": "毛额",
    "Transactions attempts in period": "期间的交易次数",
    "No. of users using same CC for current project": "在当前项目中使用同一CC的用户数量。",
    "No. of users using same CC for all": "使用同一CC的用户数",
    "Another country 4D": "另一个国家4D",
    "IP country": "知识产权国家",
    "IP and CC country match": "IP和CC国家匹配",
    "No. of users per IP over period": "期间每个IP的用户数",
    "No. of users per Machine over period": "期间每台机器的用户数",
    "Proxy score": "代理人得分",
    "Fake nickname": "假绰号",
    "CC BIN": "CC BIN",
    "Payment method type": "付款方式类型",
    "No. of payments in period for Payment method type": "支付方法类型的期间支付次数",
    "CC brand": "CC品牌",
    "No. of payment accounts for Payment method type": "付款方式类型的付款账户数",
    "CC BIN category": "CC BIN类别",
    "Gross amount for Payment Method type in a period of time": "在一段时间内，支付方式类型的总金额。",
    "Gross amount by payment account in a period of time": "按付款账户开列的一段时期内的总金额",
    "No. of user payment account for Payment Method type": "支付方式类型的用户支付账户数量",
    "CC BIN country": "CC BIN国家",
    "No. of payments from user": "用户付款次数",
    "No. of attempts over period": "期间的尝试次数",
    "No. of users using same CC for all projects": "在所有项目中使用同一CC的用户数",
    "IP and Timezone country matches": "IP和时区国家匹配",
    "PS account country and Timezone country matches": "PS账户国家和时区国家匹配",
    "IP and CC country matches": "IP和CC国家匹配",
    "No. of user using same IP within same project in period": "期间在同一项目中使用同一IP的用户数量",
    "No. of user using same MachineID within same project in period": "同期在同一项目中使用同一机器ID的用户数",
    "Maximum risk score from IP": "IP的最大风险分值",
    "User platformID is fake nickname": "用户平台ID为假昵称",
    "No. of transactions from user using Payment method type in period": "期间用户使用支付方式类型的交易数量。",
    "Credit card brand": "信用卡品牌",
    "No. of user's payment account per Payment method type": "每个支付方式类型的用户支付账户数量",
    "Gross for Payment method type from user in period": "期间用户支付方式类型的毛额",
    "Gross amount using same payment method type account in period": "本期使用同一付款方式类型账户的毛额",
    "No. of user payment account for one user for payment method type": "支付方式类型的一个用户的用户支付账户数。"
}
